小米不愧為下一隻qq，唔到你唔信

qq現價282, 最高位476.6

小米現價12.28, 最高位22.2

兩隻跌幅都係四成幾

先前個個話小米係下一隻qq

我唔信

而家事實擺起眼前

而家唔到我唔信

做乜召喚我?
下一隻qq唔係妖米
唔該你唔好搵妖米同我比

sor le囉

記住下一隻qq係平保
PAT已經取代左BAT

又pat又bat 都唔知你up乜